入嚟睇下會諗起啲咩

它，不能強求
感覺時強時弱，有時伴隨著加速的心跳而來
它可能會短暫地找上你，又悄悄地離開
亦可能一直圍繞著你，使你不安煩躁
它來到了
但也不能代表你能掌控佢
時間以外，地方也同樣重要
有些人會因為它的來臨而緊張
亦有些人興奮地迎接
過程可激烈，但也可輕鬆愉悅
若它久久都沒有找上你
卻會使你焦慮

你想起它了嗎？

個個都諗到唔同答案
個答案應該就係你啲排周不時諗起嘅野
有啲朋友同我講 諗起女朋友嚟m 機會又有 愛情又有
我自己就諗起便意 依排無屎屙

愛情